>>
Scene ini memiliki perubahan ukuran di bagian button Play.
Namn dengan icon kesempatan yang sama besarnya dengan yang dulu.

>>
Untuk BG ada penambahan Capsule Sapi yang penerapan animasinya di looping seperti light trail.
Pergerakan bisa dibuat lebih lambat dibandingkan light trail.

>>
Detail BG kuning dikurangi 1 agar tidak terlalu padat.
Mohon diperhatikan yang dikurangi.
Untuk penganimasian sifatnya sama dengan loght trail, dan bisa dibuat lebih lambart sedikit.

>>
Untuk tips dapat dibuat muncul dari samping, atau sudah muncul dari awal perpindahan (tentative)
Untuk tips dibuat dapat berganti2 setiap 10 detik.
(pertimbangan dibuatkan ke server dapat dilakukan mengikuti waktu untuk phase 2).
